Shazam!係咪dc最好睇嘅電影？

Shazam

屎 俾0分

好睇到冇人討論

俾啲m狗唱衰

Wonder Woman深刻啲，感情戲算超級英雄戲中最突出，
Shazam只係勝在穩陣，捉到荷里活90年代family film精粹，
兩粒鐘少悶場，簡單講完一個有明確主題嘅故事
唔會好似其他dceu戲咁成個第三幕都可以搞爛，又支線亂入咁

俾0分仍然係dc最好睇嘅電影，冇衝突

如果講哂成個dc應該係tdk下話

追逐多過打鬥